1. Всё лого (и иконка, и текст) должно быть сделано в виде кликабельной ссылки 
- Done.
2. По наведению мышкой на одну из частей логотипа - обе части (картинка и логотип) должны красится в оранжевый цвет.
- Done.
3. Слова "Milan Holidays" должны быть сделаны в виде текста, не картинкой
- Done.
4. Контент должен занимать ровно ту ширину, какая указана на макете, и находиться по центру страницы
- Done.
5. Размеры и отступы должны соответствовать тем, что на макете
- Done.
6. Картинки и текст под ними должны быть сделаны в виде кликабельной ссылки. По наведению мышкой на эту ссылку - должна появлятся оранжевая плажка + заголовок под картинкой красится в оранжевый цвет.
- Done.
7. Стрелочка возле надписи View Details должна быть сделана с помощью псевдоэлемента
- Done.
8. Контакты должны быть оформлены с помощью ссылок с нужными атрибутами
- Done.